食屎啦你

憎撚死你呀

信你一成雙目失明！

兩成呢

爛埋賓周！

三成呢咁

爛埋屎眼！

順便問埋四成

死得

五成呢喂

你好快又心軟啦

都話死撚左

軟你老母呀想打9佢！

我以後都唔想見到你呀！